消息：北區醫院58歲男的士司機初步確診 曾接載第143名病人

易中到

Dllllllllm

北海道滑雪撚

照計兩條友係車都有口罩, 又唔會講好多野
點中招? D銀紙有毒?

Feel到香港開始要大爆發

班仆街旅行撚可唔可以去死

入得北區醫院係咪本身住粉嶺？可能住華明？

應該乘客冇戴 口水橫飛？
的士佬有冇戴都已經唔關事
因為呢個車廂都係毒 hi到就中招
其他乘客都應該幾危險

個市太差，的士佬招呼好左，搞到惹到自己?

班外遊撚害人不淺

所以支持所有司機拒載唔帶口罩D仆街

外遊返撚中招既應該要重罰
根本對乖乖地留係屋企既人唔公平

後生仔點會唔戴, 而家後生仔係100%戴, 除非佢係我, 中招播毒攬炒派者
的士佬廢中唔戴仲有機

「驚閪咩日本乾淨過香港多多聲啦」

外國個隻係咪變種勁好多定點
坐的士應該戴晒口罩咁都出事
你同我講飯聚集團全部冇事

支那好撚好運

大把旅遊確診者 家人冇中招
反而司機中
一係係隱瞞左家人
一係就司機同呢單野冇關

仆街, 呢排成日坐的士,
女朋友住粉嶺

有冇拎單

可能劣質口罩。。。
屌，我之前個口罩好撚薄

接觸傳染?

載過143個客咁清楚？

好撚多的士司機唔載客果陣就拉低個口罩，上一手留左病毒係車入面，佢地就有機會中

佢地又冇機會洗手，或者都冇諗過要洗手

有口罩都要睇品質...係架的士度仲要係密室...GG

睇錯 係第143號病人

上左的士除左落黎都唔奇？
又或者會唔會係的士佬傳染個病人先？
而個的士佬到而家病到死兩下先肯睇醫生？

係載過第143單個患者，可能CALL車記錄CHECK到

無wo
屌

用飛的call

但要咁諗
後生仔100%戴
見到隻dc9唔戴
仲敢上車？

坐大脾掛

啲新聞完全無提佢地有無帶罩，呢個好關鍵

我會直接去後面排第二果架上車
然後佢怒睥

希望張太快啲去見毛主席

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

坐uber算啦
起碼搵得番邊個坐過

我見到司機拉低左口罩都唔會上

可能2個都戴救救口罩

咁個男仔係播毒攬炒派？又唔見佢去狗屋？

司機都中

正確✅

戴口罩唔係萬能，間接傳染先係關鍵
條友就算有口罩，佢唔洗手就掂眼鼻口，一樣出事

點check 到司機接過呢個病人？

外遊撚正仆街

點解啲留言講到
帶左口罩=100% 唔會中招咁

可能係CALL車？所以有紀錄？

呢個時勢堅持旅行，自私撚

全部中肺炎死就唔會再周圍去

佢戴口罩唔代表佢個人身上無病毒
可能手洗得唔乾淨，的士司機掂到又摸自己塊面之類，一個咁細既空間可能性好多
點可能戴口罩就唔會出事呢

的士佬中招應該係找錢問題

一個合格又戴得啱嘅口罩都只係隔到99%飛沫
未計劣質/重用/戴錯嘅口罩
飛沫有機會留係車廂入邊 其他人有機會掂到呢個人嘅飛沫但無即時洗手 摸自己塊面或者頭髮

natural selection

屌 有冇個的士車牌號碼
之前撘咗程個機個樣好唔舒服咁

所以有時接過d錢都會噴下酒精俾fd笑
睇下邊個笑到最後

搭一程車就傳到俾人

你自己有冇mark低?
應該會公佈

封閉空間

其實口罩主要都係防止人傳播
如果播菌者唔戴 其他人戴咗都未必有用
因為個播菌者會將啲飛沫留係物件上
全民戴口罩就係為咗防止啲無病徵嘅人唔知自己中咗周圍播菌

好短時間咋喎以後行樓梯唔搭𨋢

應該架飛機污糟

有啊 特登影低咗

可能個乘客本身隻手就有病毒

仆街！

D 錢有病毒

我今日去做消毒黨，叫d人比d錢我去消毒求健康

懷疑自己有事去醫院就唔好搭的士，直接call白車啦

掂完錢再食下煙 了下鼻屎咁

去左狗屋是但報失野先

同意一戴就要全部戴
不過香港存貨都唔知頂到幾多個月, 其他國家人口更加無乜可能做到

連痾尿都是旦搵個樽搞掂就算
千祈唔好對佢地嘅衛生意識有期望

第143號病人

有冇名

遲啲可能要用膠袋定水樽笠頭

::的士牌又跌喇唔認自己揸的士得唔得

個個都係咁諗

所以條街咪勁撚多人囉

手，銀紙，飛沫

每個人心底都係裝備撚, 著左裝甲覺得自己可以橫行

green poison

唔正確使用口罩同洗手都係無用
到而家重見到會有人會將口罩拉落下巴飲水，食煙
除口罩前又唔洗手，除口罩後又唔消毒雙手

可唔可以化驗下佢架的士邊度最多病毒
睇下個源頭最犀利係咩 係錢真係gg

咁時勢仲搭的士， 講左好多的士司機中招啦喎

路過d食肆
見過有d廚房佬都拉個口罩落下巴
可能廚房太熱
但見到會好不安

你咁講...地鐵巴士都死架啦

CLs根本冇得防！

錢

俾你燈一燈。。。

市面大多口罩的確係擋唔到病毒
但全部人戴口罩可以減少病痛感冒 減少醫療負擔

呢臭閪死未

應該係門車門有毒

之前搭的士連毫子都找比我，比佢嚇死

其實好撚自私，開心玩完就害人

其實呢排極易中招
無封機場，啲外國人周圍走
香港人咁啱呢排又放鬆晒，
抑壓太耐
大量市民出街消費，食野
打邊爐排晒長龍
咁啱又歐洲大爆發
真正爆發而家先開始

有機會銀紙傳播病毒
患者隻手痴左病毒再掂啲錢
司機掂完錢再捽眼口鼻
所以勤洗手同唔好捽眼口鼻都好緊要

坐的士記得開窗

傳染力超強

掂完錢再摸返個軑盤，d病毒就留低左，一日流流長唔為意隻手掂到眼口鼻就奶野

搵黃色的士啦

你有冇叫佢留返黎供樓

半個北海道都比支那買左

有D司機都係唔戴口罩

無巴士地鐵
焗住要坐的士

銀紙有毒咁可以點
用Etoro

中間又唔知找左幾多次錢比人
已經唔知幾多隱形病人埋藏係社區

港囡:日本人咁衞生

北海道滑雪群組

淨係戴口罩唔可以100%預防 要遮埋眼耳同全身先真正防到
戴口罩只係減低你中招機會

日本感染返黎係新品種

港豬: 日本好乾淨，無垃圾筒都無垃圾

一個口罩戴幾日

黃的

其實懷疑自己中招又唔想 call 白車俾鄰居知 , 多數都係搭的士啦

不過啲DC 佬成日喺車除罩煲煙都唔抵可憐

dc9收錢找錢最高危，呢啲單靠口罩冇得擋

擋唔到空氣病毒
但擋到飛末 而病毒主要經飛末

司機同乘客有無帶
正常見到司機唔帶都唔會上車啦

滑雪撚害死人

agger
同去大陸嗰班垃圾一樣
依家全球大爆發仲諗點玩

呢次先係真正爆發

要睇下的士有無開窗。我最近坐過一次係四窗全開，
勁大風但我讚同呢個做法

講真普通人有事都當係感冒...直到去CHECK真係中招果陣..
中間都唔知傳左幾人..

咁有無開冷氣

點解會知道載過第143名病人??

武肺的🚕

我同你一樣睇錯

中港溶合

日日都有新確診，林鄭仲想復課，姐係想推學生去死

屌你老味有次見到個小巴佬屙落佢架車車頭

坐uber好過起碼唔使俾cash找錢 連講去邊都唔使

白之戀人

我諗係個司機記得自己有車過個客去醫院，又驚中招所以自己呈報上去。又或者係個個病人有記低的士車牌，所以追蹤到。

唔識野
的士佬3 月14 日先車完#143 宜家就驗正
2 日d 病毒量咁快多到驗到？
之前明明成日有假陰性

如果#143有keep單 咁佢確診之後DOH應該已經直接追蹤到個司機
如果冇 就等司機確診之後問返佢邊日有去過機場接客同目的地再對返之前嘅case

日本有單野

有個確診既男人，知道自己確診出去害人

去左間pub周圍摸周圍咳

但是同佢接觸既女店員，完全無事

反而是當果個男人走左之後，隔左一陣

另一個女客人，坐番同一個位

除口罩化妝，跟住就中招

所以隻病毒根本係可以起密閉空間既空氣中停留好長時間

的士無換氣，就算隔幾小時後除低口罩一樣會中招，所以點解飛機咁高危

年紀大既dc9一個口罩都唔知戴幾多日
前排搭咗一次見個司機既口罩起哂毛
本來想做好心臨落車俾錢順便俾一個佢
點知佢兜路
有時真係唔抵可憐
自此就唔敢再搭過的士

「我去日本係為咗避世呀，日本咁乾淨」

上個月決定唔去日本係正確

地鐵巴士都有風呀，的士要懶高級唔開窗開冷氣， 咁密封你仲唔死咩

上次青衣個單又係有搭的士， 一開始富通老豆老母又係搭的士， 法社仲班又係....

仲要明知班有錢人一定搭的士出入， 你明知隻病係手足， 專搞中產， 外國又爆到仆街， 呢班人就的士出入，咁多因素加埋都仲唔係抵死？

法舍